今次到德國：萊比錫爆發高致病性H5N8禽流感

本港暫停進口德國薩克森州禽肉及禽類產品

食物安全中心宣布，因德國薩克森州Leipzig區爆發高致病性H5N8禽流感，已即時指示業界，暫停從該地區進口禽肉及禽類產品，包括禽蛋。中心表示，已就事件聯絡德國當局，並會繼續密切留意世界動物衛生組織發出關於爆發禽流感的消息。根據政府統計處的資料，去年本港從德國進口約4780公噸冷藏禽肉及約290萬隻禽蛋。

2020-03-19 18:31:03

德國大肉腸無一個係無辜的

DHL 大 hub